Medicom Bearbrick 分享/交流

個人鐘意kaws，但係太貴

想交流下 準備入坑

師兄有無睇中邊款？

睇中咗爆粗band友隻400%

想入坑
但見市面有好多假貨驚中伏

有邊款想入手？

幾錢？

見旋拍放緊千五

我都想入隻海綿寶寶同機動機察，想問有無邊啲鋪group介紹下

上fb grp/carosell睇下

有好多假野？ 入坑1個月買左6隻

入左邊6隻

我入下入下都一堆...400%咁入法都真係好金

機動警察我見現時點間One Toys仲有$1280
如果師兄有興趣可以過去望下

師兄你係真。入坑

我想入嗰啲隻隻都好貴

招財 同 minions set

一路睇 一路買 好彩唔係隻隻都鍾意

依加 total買左幾錢

不如我地開個tg grp?

呢排啲款無咩興趣 坐等

主要係唔甘心食炒...雖然有幾隻都忍唔住炒價入

鐘意又負擔得起嘅 why not

想買Venom 果隻400%,但炒得太貴

唔識欣賞

隻banksy好想入，但一出街炒一倍都係忍下手

同好
不過我個d平野黎

想入坑LM

星空baby 小新
咁都平野

終於有第一張圖

入咗坑幾耐？

入左幾年啦 岩岩搬左屋裝修完先瘋狂買
之前唔夠位放

羨慕師兄有櫃放
好多都無位放，拎出黎影完相就放返入盒

靚👍🏻

巴打會唔會放第一隻

暫時唔會啊，sor啊師兄，當時買$980，估唔到而家炒到成3K以上

Nike果啲要點入手

當年無炒價正常價入，AF 1果隻前兩年有人放二手唔駛$1000即刻買咗佢，各位師兄如果想入坑可以入啲fb group睇下有無平嘢執

我諗我啲400%係得咁多，因為無位display出黎，應該絕大部份都未開過，有啲連牛油紙都未撕，我諗未到走投無路都唔會放架啦，好想有個櫃display哂出黎

師兄好多正野

就咁上淘寶打bearbrick都已經見到好多新手又唔識分，唔係去舖頭嘅話擔心買到假野
另外如果入坑嘅話都係無底深潭

各位ching係點入banksy
有無辦法唔食炒價入到？

支持 交流下第一手資訊

如果你喺兆萬、信和同現時點都好難會買到假嘢，除非你係買Kaws之類啦，聽講木製果啲都會有假，買得呢啲都唔會慳果少少，去啲信得過嘅鋪頭

你自己上網入定係買開邊間訂 介紹下

而家無可能會有正價架啦，我當時都係喺啲鋪頭度訂一千蚊內

kaws最近隻太空人系列好鬼靚 不過例牌搶唔撚到

果日好似頭十分鐘都仲買到 呢兩三次算易搶

佢唔係準時放出嚟賣 我狂refresh排隊 等咗一輪已經sold out

十分鐘？我見兩分鐘已經sold out啦喎

其實有咩地方吸引

我04分入嘅 我見買完refresh 咗幾次都仲有

不外乎係兆萬超人玩具、HolyFab, 信和頑童，而家連五月同孤仔都有得訂，最後就現時點果啲隔仔鋪

mighty jaxx啲banksy抵玩好多 不過真係無medicom咁精緻

咁好彩

係wo 交收個2隻 啲關節扭個聲
同係鋪頭買個啲聲一樣 我諗應該係真既
同埋有貼紙個啲

Medicom果隻flower bomber 成6/7k，又大盒，有錢買都無位擺

Toy story 招財貓同im都好靚
但係好似出過好多款又多炒價
驚做咗水魚都唔知

呢啲可以去Carousell 或者入啲bearbrick group格下價
如果你想買IM得Marvel系列應該二千幾三千起跳架啦，
招財貓就一千至二千幾不等，如果Toy Story系列除咗原色巴斯胡迪，其他應該可以數百至千五以內

唔該晒你嘅解答
有睇中隻400%白色招財貓 上過carousell睇 二千幾三千又有幾百蚊又有 想問吓有咩唔同
好似有分幾代有冇話特別推介入邊個版本會好啲？
im太貴追唔起
toy story打算入新出個隻三眼仔

個人建議:
1. 招財: 要便就追絨毛啦
2. Toy story: 有新就去訂款，番追就預食炒

你係去玩具舖訂？

有，fb,現時點
不過係fb徵放多

近幾隻新出嘅都無現貨，洛文、黑白米奇等等，所以各位師兄見到有邊隻想買好訂定，等現貨好大機會食炒

無代理貨既，全部預食炒

依家啲bearbrick根本痴撚線
靚少少嘅款唔訂嘅話一出已經最少炒到double

fb grp有人放$800但冇盒

謝巴打
望望先

啱就入，不過中古野又display過就睇你心理了

點解官網標價 12000yen
門市預訂 成4000$ 以上？好誇張

邊款?

應該係請牛奶妹粉紅招財吧？
呢啲無行貨加限量真係要食炒價水貨

見收preorder已經去到$25xx,
老老實實個價炒上炒

$25xx我勉強接受到，上到4字頭真係接受唔到，但好彩唔玩招財貓，如果唔係追到追到破產

係呀 牛奶妹 本身都有興趣 粉紅色
但成$4000真係買唔落手

啱啱入坑留名

最怕白色bearbrick變黃

我入左隻兔耳白招 同 絨毛招財
放低防潮既野 變黃呢啲唔諗佢

白色玩具都冇辦法自己又覺得白色最靚
唯有整好啲温度 好好保養

Kaws party 有冇睇岩咩色

最近有留意 留名學野先
新手都唔識分真假 不過鐘意batman 同joker 呢兩隻角

去旋拍睇過平均都過千

無計，呢啲大熱一定升價，過千係基本，如果千頭算係良心價

新手留名

見最新Nike個款100%+400% $3280，其實係咪正常價？

fb好似有人賣緊$2800

新手上路入咗人生第一隻

有隻無盒 賣$800

呢隻唔錯
我都想執番隻白色既番黎

黃硬

邊到買

白色2.5倍價錢

有無link?
Carousell見有人賣$2600，但唔知真定假

唔洗太驚假，可以上淘寶睇下有無假款對比
新貨好少咁快有假野

成日見到人買
有冇巴打絲打可以講吓呢隻野有咩吸引力
點解會俾佢吸引到買

其實無可否認開頭留意都係因為潮流，但當時都未入坑
但到後黎我第一二隻入坑應該係巴塞05-06年歐聯紀念版
同Saw隻Billy，當時買一隻都係6，7百蚊
後來Medicom bearbrick仲同好多不同單位crossover
音樂人、藝人、POP ART、漫畫/動畫人物、潮流品牌等等數之不盡，梗會有一隻你會有興趣，之後就愈買愈多
全部放出黎display會有一種好齊整好靚嘅感覺
我認真咁答你，希望爸打唔係以一種諷刺嘅感覺黎問啲bearbrick嘅同好啦，我知道好多人都恥笑玩bearbrick嘅人，睇個post嘅負評多過正評就睇到啦
同埋啲人鍾意一樣嘢，唔需要下下問到篤，唔通我見啲人玩裸女figure同羅莉figure又問佢哋點解鍾意咩？共勉之

Post埋啲100%應該分享哂

認同

我只係問兩句
唔使緊張
同高達一樣，問人點解鍾意佢哋多數會話睇過動畫
所以單純問吓你哋係咩渠道知道呢隻玩具（？）
同點解潮到而家
次次我要去旺角啲玩具舖都見人拎，成日都有得訂
真係好好奇

唔好意思係我多心，say個sorry先
我上面都有提到有同Bearbrick crossover嘅單位有如銀河沙數，可能有你鍾意嘅人物、品牌、圖案梗會有一隻你會有興趣，同埋無可否認bearbrick有價有市，太多炒家，炒到好貴，又引到更多炒家就算無興趣都炒埋一份

聯乘再出幾千款梗有一款啱心水係真 對比其他玩具算係大眾化少少

不過說到底 bearbrick嘅巿場價值吸引咗一班人一邊玩一邊投資

講真有時見到自己有買果啲款升值都有啲開心嘅感覺，當然用黎收藏嘅話升到幾錢都無關係，但每個人心目中都有個價，去到自己無可抗拒嘅價錢嘅話可能都會放

多左人炒係真既，馬交系列同baby
不過有價值先有人要，有既咪j下價，無咪入其他
利申: 買左咁多，放過2隻only

我都係放過一隻仲要低過入手價放
馬交系列真係無興趣，連抽都無抽，但fb group呢個月係咁俾馬交系列洗版，睇到好煩

放個2隻，都係多左set所以放

想問聽日隻招財貓要點抽法？

Sor幫你唔到，未喺官網買過，等其他巴打指教

呢啲款 現時有冇得訂定一定食炒？

溝色個隻？

牛奶妹

baby認真唔識欣賞
唔明點解咁都有得炒

一定食炒，香港啲水貨鋪都係喺日本搵當地人/當地大陸人做排隊黨，咁高成本一定貴

有波波係入邊浪下浪下，<標誌性產物>
無計，我相信大把人咁係咁中毒

入咗手玩完 將來放返出去都仲有肉食

Juice有得抽，可以去碰下運氣

唔該師兄

大隻係咪400%?

自膠先 搵到網上賣$120-140usd
有100加400%想問係咪正常價位？
想搵boba fett係咪已經無乜可能？

如果你真係搵到$120-$140usd呢個價，我覺得你買呢個好過，香港好難見到呢個價，同埋BOBA FETT 100%同400%係分開買，同埋佢都有分新版同舊版，個print有啲唔同

呢架mk7 1000%出面咩價位
冇盒小花

感謝
而家最想要Simpson, Star Wars 同Eva
應該全部都係炒價
如果一隻400% ~1500hkd 算唔算過份？

Star Wars 好多都出左新版，唔算太貴
Eva你預2500-3500一隻

留意下先

EVA我諗呢隻算最易收到,預$1800應該ok

好感動既display 櫃

請問AK TOYS 信唔信得過

主要玩100% 留個名先

信得過，只係有啲平過出面有啲貴過出面，睇你揀邊款

唔該

大家有興趣可以入tg grp

上網買好難分真假

巴打其實你想買邊隻?講真除咗好值錢好特別既款外都好難見到假野

想搵deadpool 400%
但已經上到四五千

Simpson 同 Ironman
見到好多都係支那寄出
大約500蚊一隻 400%

無謂追
根本唔值

點會難分...聽個價都知流野啦
入Group 收咪得囉，有哂名，驚閪咩

X2 ，個期出d Marvel comics 角唔多人要架
係marvel 電影先炒炒炒
利申: $700有找都無入到

正正常常啦

唔係香港住

請問係咪全世界都喺 鬥快買架？

入gourp見過三千內

一係你有日本朋友幫你喺日本排隊

你入fb group ，都有海外買賣家
所以入d新出款咪穩陣d，你番追就預左有風險
同食炒一樣

Fb group 有人放爆粗band友1200 係咪有師兄想要

明白曬

唔好去， 貴+ 態度西

咁請問有邊間好介紹

唔係想幫AK Toys講好說話，我都想知道邊間後追係平加態度好

價錢就唔評論
呢間野態度真係好撚閪

寧願出面買貴啲都唔會去

仲有一間同一橦樓樣西清
想番追，又唔怕貴d就現時點一樓轉彎個間啦

孤注一扭都有少量款訂, 價錢正常態度都唔錯, 但無其他鋪咁齊款

有冇人訂毛毛大眼仔

果間FB會屌客，但上到去你正常問野佢都會正常答嘅，現實比起佢fb態度好好多架啦

呢兩隻有得訂好訂定，後追pixar一定要食炒
但我反而想訂nathalie lete minette果隻

NBA 球星黎緊會唔會出多D?

訂左毛毛 諗緊要唔要埋大眼仔 覺得大眼仔無禁靚

Toys One隻英格倫算賣得平，呢度之前有師兄好似想追返

訂埋啦，呢啲嘢都係一對買齊架啦，以之前一番賞嘅往績，好大機會出埋boo，到時又要食炒搵返大眼仔喊都無謂，你有巴斯都唔會唔買埋胡迪啦

我問完AK TOYS咩評價 , 結果最後無睇留言去左 TOYS ONE 買

師兄你後追咩

送朋友
仆街 送完之後搞到我想入坑

有無人會訂Jackson Pollock

想人抗就入下group 囉，氣氛都好d
好過門市買

想後追果個應該係我睇過$1280個價可以接受
都係貴旋拍差小小，方便在唔使交收

Sor師兄，我報錯料，$1380先啱

訂咗隻毛毛

ching 通常去邊度訂？

S40越出越7

神級收藏家
Bearbrick lee
識睇一定睇佢

41正喎

真係除咗明眼人外，差唔多間間都有，五月、孤仔、超人、頑童都有

thx

呢排多咗好多鋪頭開訂，仲有大猿、玩藝堂等等，算係玩家福音

之前係現時點一上樓轉右果間買過。信唔信得過

最近入坑

41? 咁快有圖睇?

有錢可賺清
肥肥

無問題啦

未有圖但一定吸引過40，有小丸子、Tom & Jerry、有BBC等等，40我淨係入咗一對Robi就收工

歡迎

果啲真係投兩次胎都無佢咁有錢

有新咩？一直想買隻第一代1000%放屋企。

40有幾隻想入
想去現時點個時就有單係個到爆

租埋個倉黎擺

而家唔驚啦，40啲基本款死貨多到

雖然唔夠之前個3隻靚，但今代有冇1000%？

想問啲新出(預訂)圖最快喺邊睇到?
平時都係睇ig/fb啲舖頭po先知

請問玩藝堂信唔信得過？

有，不過已經有鋪頭cut咗order

我都係等其他鋪頭出post，佢哋一定最快最新

好奇啲消息邊度睇
官網都冇佢哋就有圖

感謝巴打，已訂。

今日都俾左Jackson 訂

Bearbrick 其實點分真定假

價錢太平已經要小心

Lm

未搬之前好D

請問巴打們七星俠400%有冇見過

呢個當然但好似X girl 嗰D咁真係好難分好驚中伏

洗米華都有出bearbrick

好想要隻400%小新

睇下幫唔幫到你

係咪呢隻？

係

有冇group入，可以交流下

有啊 前2頁

Group有人放呢隻同另一隻一對$4800

新3色bape camo 有無人會買？

收到唔該晒師兄你 不過有時嗰啲1000%真係好難分例如X girl 咁

間廠喺支那惠州你玩埋我嗰份

諗住係樂天訂番隻，點知貴過鋪頭訂，到底鋪頭有咩途徑入手

想買 但唔識人係日本迫住食炒

邊到有？想要隻綠色

想入手 但唔知係邊到訂

你果隻應該有出行，搵批發拎貨啊？

而家仲有冇機會搵到全新老夫子同大番薯版

實有人賣

等佢跌多跌先

好難無啦啦跌

係囉老夫子個價咁硬 大番薯都話平啲

之前4000幾 宜家都3800有得入手啦

第一手就好入， 後追口價永遠估估下

有無巴打知1000% Dark Knight Joker幾錢有，想揾返隻

上Carousell睇最平八千一，街價真係唔知，屋企無位擺所以少留意1000%價錢

有冇巴打知400%Venom咩價位

$3800左右

尋晚有人放$4000都被秒

半年前$1800無買
一個月後$2100入左手

印象中頑童開頭賣都唔駛一千

原價好似800幾⋯⋯
聽講 呢隻野出得好少貨
所以炒到咁貴
但QC好屎 個咀個度好肉酸

小新頑童開倉都好似要2500定2800

諗緊訂唔訂41

Eva上劇場版都係出得一隻新......

我之前見 好似800幾蚊訂到
唔知我睇錯定點啦

訂就當然
我指現貨

但見到佢個咀就唔開田月

我指現貨當時都好似一千內，當然當時都係好快俾人清哂

又有新達摩同牛奶妹

不會再版
但有機會改少少野出

有無人有買
訂左一套

有無人有抽bape?有無msg?

1000%最便既係要幾錢？我見好多都萬萬聲 (唔係fans，岩岩接觸，想買隻1000%放響屋企)

想問一下係咪直接買就得? 等一年半載都唔緊要

其實仲有好多4，5千蚊都有

你計埋運費其實同香港差唔多，喺香港訂好過

$800買咗一套，要咗BOBA、R2-D2同C-3PO另外三隻放哂

孤仔訂都係三千幾

唔好意思巴打，有link嗎？原諒我伸手

掃到個qr code, 唔該晒

全部都幾靚
你放左幾錢？

收返一半價錢

我都想知

近期Betty突然爆出，而家好難搵到正常價現貨，好彩walk in執到盒

現貨出又加1舊，過多日又加幾舊
攪到唔訂貨，好似傻仔咁

間間都截晒 想自己上官網訂，但好似只限日本地址？驚填B&S呢d代收既，半年後改地址就pk

無啦啦出隻鬼滅孤仔勁多人訂，我都係其中一個

我覺得呢隻無咪誠意

依家搵緊啲400%招財貓 想儲齊

死左條心佢啦

出呢啲好過出角色，OP同巨人果啲角色鎖匙扣出哂事

如果無限金錢應該可以

除咗孤仔仲可以去邊度訂

兩睇
當然機械人系列多數仆直
不過宜家買/賣bearbrick d人痴線的
你唔訂買現貨可以貴成倍都有人接

最慘佢出得太密
最近哥兩隻雙色都4K.....

呢幾年越出越多
淨係儲招財貓都可以儲到仆街

Bearbrick對我黎講，只有木製先值得買

有愛就得

想要1000%，遲左睇，截左訂

有錢就得

新入坑想問下點解隻隻招財貓都咁貴?

本身唔貴，正價直頭叫平
不過自從多左強國人玩隻隻都有價有市

最想買番400%第一代porter

一出立即衝現啦

有無舖頭介紹？

我想買隻毛毛都遲左，截晒，最後要借朋友日本地址買，未計日本寄香港果程運費，已經等於香港既代購店，點解佢地可以咁平

到時出信和遂間掃啦

請問邊到未截訂

孤記好似有

想入eva400% 邊度可入手

有錢有邊道唔可以入手

Mika 金魚宜家匕野價位，冇乜人放所以唔係好知價

想入坑
有無邊度有得抽100%

下個月有新ironman

L 文

正， 做有隻法老同joker 都正

唔知炒到幾錢

入左楓葉🍁baby 未？

要後追番mark 42

炒得好勁希望85平啲

我得mark 7, 追番42, 再買85算了

你估85幾錢

1300-1600左右掛

無人講我英

邊度有得訂

想入1000%

有無source 睇下？

重有空山基特別版

唔識欣賞空山基 x ironman 中意平時佢嘅作品多啲

機械哥斯師都好正

有冇人知邊度有得訂

我都等緊

有舖頭報mk 85 400+100%
$7380

Cls

嘩...睇嚟1000%都難搞......

又唔係d咩cross over 洗唔洗

今日又有幾間開訂
Mk 85 $4000
空山基 $5000

1000% mk85 $28500

邊間？

有冇人放 1000% 咩款都得

上carousell大把

邊間收訂?
我上ak, 孤仔都未見到有

問左超人，兆萬一樓幾間都話無得訂85，又要搶現貨

想買kaws, eva同simpson

想八掛下有冇人見過有千代紙買

新手一問
對呢排新公佈隻Iverson 有興趣 係咪一定要訂？見nba嗰d角色好似唔太受歡迎，big bird 柏賓係log on都仲見到

mk85 iron man 400% 炒到飛起
真係買唔落手

三千幾？

真

我訂左三千幾

1000%好吸引 但差唔多成兩萬

早幾個月啲野開訂6xx
依家起碼9xx

頑童都要3千幾

我都屈服左，訂mark 85 $3150

邊到?

都平， 訂左 3400屌

我係頑童訂3700啊屌

First baby 秋葉到貨啦

中左隻500% EDC

點睇自己中唔中
email 同 message 都收唔到係咪已完

收到email 要俾錢

我都中500% 😂

到依家都無email 完了

隻edc 同當年個隻有咩分別？

利申：中左

幾時開訂架